口罩良心價$79 50個網上快搶！

依隻得bfe唔夠用喎

無PFE

依隻咩口罩黎？

應該呢隻， 有冇知合唔合格

無spec

hktv見到得bfe99%

得唔得架

on9 發國難財都有人買

呢款垃圾野平日比盡30蚊50 個

平日

要正常價自己上外國網訂咪撚益炒家啦

原來而家去到 $79/50個 都叫良心價

垃圾口罩

應該真係冇pfe

講真其實唔知大家咁緊張BFE VFE做乜
外科口罩本身都唔係氣密 只係志在擋下飛沫
多數口罩條鐵線又唔係好實淨 基本上離塊面點都會有d空間
做到基本野就算啦

10分鐘佢賣左100件..
似乎好多人係好絕望冇口罩

tst見到$250一盒

其實泰國做點都好撚過支那制
係amazon JP US D 口罩未到既買2-3包頂住都扺既

連登仔買口罩要求全世界最高

全城都缺 唔好話口罩啦 奶罩都用住啦
唔帶口罩出街都比人用奇異眼光望

梗係啦，玩左半年香城ONLINE，我相信世界冇一個地方既示烕者對3M product 係咁撚有研究

此post 一出， 即刻比人喪買
呢隻應該得'BFE冇PFE
自己留意下

講真其實唔知大家咁緊張BFE VFE做乜
外科口罩本身都唔係氣密 只係志在擋下飛沫
多數口罩條鐵線又唔係好實淨 基本上離塊面點都會有d空間
用毛巾算啦

應該玩多10分鐘就賣完~
講真咁緊急係外地運地，滿200又免費送貨，我覺得今時今日係算好撚有良心
佢大可以賣150一盒發財都肯撚定一晚斷市

bfe有西用呀

其實真上面話話眼入都有機會感染 你都擋唔多好多 一係防毒面具笠頭 但你又唔想呀

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月28日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

個post出左半個鐘都冇賣哂

唔洗嘈已經賣哂

過去半年香港可能係全球口罩消耗量最高地方

理得佢檔唔檔到viris, 周街都已經冇貨，上森林網ebay又cut單，連登仔仲多多要求

售罄

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

冇PFE死得啦

咪就係擋得多啲同少啲飛沫嘅分別囉 有冇常識

已完

F5 就冇哂

而家全城缺貨，我覺得價格升幅係無可避免

資料填慢d已經無哂

講咗九廿幾次得BFE係防唔到病毒架啦
根本有心買嘅話唔會買唔到PFEVFE口罩

都係加價幾十蚊就算啦
有BFE己算外科口罩
而家台灣日本都禁止出口口罩
入定三四個月貨頂住先啦

唔想死住
有得買梗係買靚啲

聽樓上d連登仔話冇用唔買就真係仆得街，屋企得返幾十隻，唔通用完真空出街咩

P牌仔講野特別好野

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

連登仔仲覺得而家有得揀咁，笑死

等緊 3M 份 2019 Annual Report
想知上年防毒面罩 sales 高咗幾多

咁叻你自己上網訂+運費睇下幾錢

樂天森林都cut我單訂都訂唔撚到

唔洗死
網上好多資料話pfe無明確寫明測試粒子大細，參考價值有限

想講好耐
個個變曬口罩專家咁

PULL

無知真係可怕

有得戴就戴啦
仲係到揀

其實飛沫傳播用口水做戴體
我記得口水要大過5微米先有威脅
pfe唔係夠用啦咩

入完資料無曬

Me too

bfe
打錯

你有好多貨賣唔岀？
下次入返啲有VFE喇

基本上有得揀最好當然用最好
安全多1%就1%

快手買到20盒...公司用

問題係而家冇得揀

我相信大家都想有得揀...問題而家仲邊度有得揀話有心買實買到更好的，又驚出POST教大家會好快無晒...咁大家仲可以點

但係文宣同一啲網上資料都咁寫

咁你帶狗罩啦on9

買咗先算

大家繼續喺屋企打飛機啦

唔知邊到講過pfe同vfe測試粒子大少都係一個range
所以除非寫明用幾大黎測，否則應該當個range的最大值，參考下好
不過pfe vfe去到最大都細粒過bfe既

根本任何時候都賣正常價先合理

連登仔學左帶口罩正確方法先再加酒精洗手兩樣野先，緊要過你日日係度浪費時間比較咩有無pfe

社區防疫根本bfe>95%就夠

良佢老母咩 不加價正常價先係良心囉

口罩都有數據撚

講到戴狗罩好過口罩咁
冇得戴咪買住先
唔通咩都唔戴就咁出街？連登logic

咁都引起罵戰
睇緊大家都好心慌下

幫手推

咁你咪撚買呀on9

你睇下今日彩豐行有幾多人排先啦
有得買已經好好, 同埋佢都有BFE99%, 仲想點?

仲發夢想原價D人 係咪本身屋企好多口罩

唔怕死咪唔帶囉 有物所謂 咁易中咩

等睇病撚死

可以頂住先

買就真係on9啦

賣哂
推乜撚

唔好害人

無lu

有FE係咪最好

VFE

你可以話正常價
但點都唔係良心

心理作用大於實際作用

之前係台灣買左款口罩叫匠心，咩bfe pfe vfe 認證編號乜都無寫，淨係話可以阻隔3微米，應該淨係得bfe

有好多搓手液同消毒紙巾都冇酒精成分
希望大家冇買錯

話咁快無哂

笑撚死

咁多人話無用，無用咪唔買真空出街囉我就照殺啦

依家由廠開始就已經提高咗個價，點正常價呀？支那人就算城市人口都幾億，佢地依家都係到要物資，價升係一定

連登仔條命賤過5蚊一個口罩
貴少少係度嘈

疫情失控
全世界自保，台灣日本停止出口口罩
美國日本Amazon一係冇貨一係落左order都未ship，分分鐘冇
仲等政府做野祖國救援死緊啦
過多一個兩月仲嚴重
$100 十個都大把人買
入定一年貨做定準備啦
最好梗係有PFE
但有BFE己足夠日常生活

邊到有寫日本禁止出

記得Nike 出咗個戴豬咀嘅海報，我哋即刻發現畫反咗

明明係common sense

之前60蚊50個冇買 而家好後悔

咁不如你幫幫手原價賣你屋企d 存貨出黎啦